/* this file is in UTF-8 format! */

"title" = "SOGo";
"Username" = "用户名";
"Password" = "密码";
"Domain" = "域";
"Remember username" = "记住用户名";
"Connect" = "连接";

/* Appears while authentication is in progress */
"Authenticating" = "认证中";

/* Appears when authentication succeeds */
"Welcome" = "欢迎";

"Authentication Failed" = "认证失败";
"Wrong username or password." = "用户名或口令错误。";
"Retry" = "请重试";
"cookiesNotEnabled" = "浏览器cookies无效，不能登录。请确定浏览器选项中cookies已启用。";
"browserNotCompatible" = "目前系统不支持您使用的浏览器。我们推荐使用Firefox。点击下面链接下载最新版浏览器。";
"alternativeBrowsers" = "或者，您可以使用下面的兼容浏览器";
"alternativeBrowserSafari" = "或者，您可以使用Safari。";
"Download" = "下载";
"Language" = "语言";
"choose" = "选择...";
"Arabic" = "العربية";
"Basque" = "Euskara";
"Catalan" = "Català";
"ChineseChina" = "简体中文";
"ChineseTaiwan" = "Chinese (Taiwan)";
"Croatian" = "Hrvatski";
"Czech" = "Česky";
"Danish" = "Dansk (Danmark)";
"Dutch" = "Nederlands";
"English" = "English";
"Finnish" = "Suomi";
"French" = "Français";
"German" = "Deutsch";
"Hebrew" = "עברית";
"Hungarian" = "Magyar";
"Icelandic" = "Íslenska";
"Italian" = "Italiano";
"Japanese" = "日本語";
"Latvian" = "Latviešu";
"Lithuanian" = "Lietuvių";
"Macedonian" = "Македонски";
"NorwegianBokmal" = "Norsk bokmål";
"NorwegianNynorsk" = "Norsk nynorsk";
"Polish" = "Polski";
"Portuguese" = "Português";
"BrazilianPortuguese" = "Português brasileiro";
"Russian" = "Русский";
"Serbian" = "Српски";
"Slovak" = "Slovensky";
"Slovenian" = "Slovenščina";
"SpanishSpain" = "Español (España)";
"SpanishArgentina" = "Español (Argentina)";
"Swedish" = "Svenska";
"TurkishTurkey" = "Türkçe (Türkiye)";
"Ukrainian" = "Українська";
"Welsh" = "Cymraeg";

"About" = "关于";
"AboutBox" = "SOGo作为Inverse开发的产品,  是一款专注于可扩展及高易用性的全机能协作服务器软件。<br/><br/>\nSOGo 基于 AJAX，通过标准协议，如CalDAV和CardDAV，支持多种本地客户端。<br/><br/>\n SOGo 基于<a href=\"http://gnu.org/licenses/gpl.html\"> GNU GPL</a> version 2 或新版发布，并且部分基于GNU LGPL version 2: 这是一款自由软件,你可以在法律的允许范围内自由的修改发布。<br/><br/>\n请到<a href=\"http://www.sogo.nu/en/support/community.html\">这里</a>查看更多支持选项。";
"Your account was locked due to too many failed attempts." = "错误次数上限，您的账户已被锁定。请联系管理员解锁。";
"Your account was locked due to an expired password." = "密码过期，您的账户已被锁住。请联系管理员解锁。";
"Login failed due to unhandled error case" = "未知错误，登录失败";
"Change your Password" = "修改密码";
"The password was changed successfully." = "密码修改成功。";
"Your password has expired, please enter a new one below" = "密码过期, 请输入新密码";
"Password must not be empty." = "密码不能为空。";
"The passwords do not match. Please try again." = "两次密码不一致。 请重新输入。";
"Password Grace Period" = "密码周期";
"You have %{0} logins remaining before your account is locked. Please change your password in the preference dialog." = "在账户锁定前您还有 %{0} 登录。 请在偏好设定对话框修改密码。";
"Password about to expire" = "密码即将过期";
"Your password is going to expire in %{0} %{1}." = "密码将于 %{0} %{1} 过期。";
"days" = "天";
"hours" = "小时";
"minutes" = "分钟";
"seconds" = "秒";
"Password change failed" = "密码修改失败";
"Password change failed - Permission denied" = "密码修改失败 - 没有权限";
"Password change failed - Insufficient password quality" = "密码修改失败 - 密码复杂度不符合定义";
"Password change failed - Password is too short" = "密码修改失败 - 密码太短";
"Password change failed - Password is too young" = "密码更改失败 - 密码太简单";
"Password change failed - Password is in history" = "密码更改失败  - 曾用密码";
"Unhandled policy error: %{0}" = "未知错误: %{0}";
"Unhandled error response" = "返回未知错误";
"Password change is not supported." = "不支持修改密码";
"Unhandled HTTP error code: %{0}" = "未知 HTTP 错误: %{0}";
"New password" = "新密码";
"Confirmation" = "确认";
"Cancel" = "取消";
"Please wait..." = "请稍候...";
"Close" = "关闭";
"Missing search parameter" = "缺少搜索参数";
"Missing type parameter" = "缺少类型参数";
